唉，隻火牛疑似壞左

一直都相安無事
直到前日開機，着左幾至幾十秒就自動熄機（斷電個隻）

拔晒d線通電撳上面個self test制又識着綠燈
但風扇唔轉

跟住我換左隻牛，暫時用左半個鐘乜事都無

隻牛牛係唔係即係死左了

牛B死了

十年保係要用下

換牛換牛 海賊都有番船的一日

用咗幾多年

2年左右, 擺多過用
本身諗住換新機用

AX經常死

啱啱打去felton
話可以換隻新

以後唔反felton了

唔撚係掛

唉屌你老母flextronics

\\｜/

1600都係?
1200壞C-link我就知

我壞過3隻ax1500i

唉屌
咁有咩高階牛好用

Evga香港代理摺左就唔考慮了

用小牛啦！

忽少陣啦

誠意推薦火花牛GTR

antec hcg

Hcg唔算高階啦下話

我用緊1600T2

HCG係用嚟J
買HCG火牛就不了

唉我就係驚如果一個唔好彩壞左要寄去台灣好耐同好煩

好似我今日咁，拎去felton換即日有新牛先

對rgb煙花無興趣

換左隻新了
Felton_YES!